有冇巴打裝pedalbox？

上fb睇到好似幾好咁 有冇巴打有裝？ 比小小意見

快啲裝 然後開3度
好好用

綠燈先黎遲反應
唔通連架車都唔鐘意我？
我地下次再試過啦
下次一定快過的士嘅
你點知下次冇遲緩架？
唔知架，rico係下個街口嗎
油門唔係冇得救嘅
其實遲緩又有咩可怕wo~
油門滿希望
3度由你創

開返個sport plus加3度先
睇下 成個反應同原裝唔同哂 快哂

裝完加左30匹，油門反應超快

個問題即刻處理到

........

用完快過飛機

用完屌打A380

遲緩問題即刻解決咗
(大大腳踩落去)

加3度係隻手加3度

明明就係佢自己隻手快左 就話裝左先踩得上

大家好呀，今日為大家介紹一架...

有聲post

唏呀，等埋架的士先
我覺得呢架車相當有嫌疑
即刻轉身裝返個pedalbox
唉呀
線插一個 步驟就兩個 仲有Rico 添
油門問題有好多種
不過唔係個個都要用好多錢去維修
睇多啲Rico 實例
一齊分享零遲緩嘅樂趣

喂你做乜撚野啫？

裝咗兩個，油門同迫力都裝咗個，遲緩問題即刻解決曬

喂呀，佢做乜撚野先？

屌

想要平價錢 跑車既速度？
Sport plus架返三度
個問題即刻解決到

咁咪做到嘢囉

裝左係哩度

麻煩車主

都唔知係咪真心話

放心，遲緩嘅問題即刻處理到

如果你都有咁嘅需要
可以隨時搵我
我係Rico
多謝晒

我幫屋企樓下盞紅綠燈裝左
轉燈遲緩問題即刻解決曬

單車裝完Padelbox
開埋Sport Plus加番三度
有衝出去的感覺同埋慳力咗

利申: 真心推薦唔好裝

IN RICO WE TRUST

麻煩熄一熄冷氣

巴聲好似詹瑞文

其實唔係話要快，只係有番應有ge 野

裝完既車主：架車唔同晒wo 而加都唔敢踩太深

28座都玩

巴打們 有冇完整的link ah

呢部sl200估唔到名厰車，原來都有遲緩嘅問題
而家架2000cc終於似番部2000cc

你好啊大家 今日為你哋介紹一部E仔

見到都係得千零轉車頭 完全上唔到去架

咁我哋就裝咗個pedalbox喺呢個位置 Sport plus模式加翻三度 可以見到遲緩嘅問題完全解決到

笑撚到仆街

其實咩原理 點解唔好裝

同踏深d冇分別，on9先裝

呢條好正.係咁爆粗😂

感受下架30d係幾咁30d

喂！黃小姐

直播人地犯法

實仔路

連28座都要起圍, 真心覺得香港每一位都係車手

個個都做德仔老豆

有冇林寶同法拉利裝咗嘅效果

幾滑

無撚用架戇鳩
咪姐係幫你調節油門
踏小小都幫你放大油
咪好似好撚快好撚爽咁囉
零作用

無知一問，Racing chip係咪同一個作用？

你架車係咩料會唔會裝左粒野變勁左
利申：鳩up

車台有人話racing chip好撚勁

見佢啲片係加3度力踩油門先大聲啲

我架ES8裝唔裝得嫁

而家連Bugaboo都裝得
你話呢?

首先要改左電子油門先

原來咁多人笑鳩rico哥 喺fb睇到上哂腦 佢條條片裝完都特別大油咁踩落油門到 心諗點解仲有人會去裝 睇住佢裝完用隻手踩個油門係踩得特別長同深

咪係，未裝個陣掂一掂就縮，轉數落番800轉先再掂多掂
校完sport plus o既模式，再加番3度
油門都掂耐左，仲要係幾次轉個陣再踩多幾下個油門
遲緩個問題即刻處理到，架車俾曬反應你！張座椅都要校番後幾格先得

真係睇到我呆撚哂 真係究竟有幾多傻閪咁醒裝到佢夠錢出架新c仔

就快上巿了咁搞法

啲廢中廢老可能上當

班友話慳油左wo

如果油門靈敏左, 又唔貴既

但有無負作用先?

有米到楂C220d

好撚柒喺勁，快d裝

都話+3 度係隻手囉

我又想加3度啊

RICO有種去車會SELL我話佢勁